欠薪除左搵李卓人 仲可以搵邊個幫手

？

勞工處備案先。

借個位

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係得工黨同職工盟